泛民聽住：你地一接受委任，就唔再係民選議員

香港人2016選你係做四年
本土派比尊重你地
唔係因為你地係泛民，係你地背後既2016年既民意基礎

你一接受人大委任
請唔好再自稱自己為民選議員
亦都請停止自稱「泛民主派」
學返中共講法，你地只係反對派
你地就係人大入面果1票反對

請好好做個忠誠既反對派，你地唔可以自稱為民選泛民議員

違憲任命

受委任一年 = 民意歸零
我地將唔會當你係民意代表，無資格為香港人做任何決定

Push

邊個留任..從此一票不投

受委任既泛民
連而家既親共派都不如

人地2016年都話有蛇齋餅糉掌心雷票源
你地而家背後票源既係零

佢地唔希罕
冇票都可以做議員
仲有顏面自稱泛民民選議員？

熱狗話泛民暗共我一直都唔信
今次我就睇下係咪真係暗共

理得佢係唔係暗共
佢地一接受委任，每一個都係明共，每一個都係林鄭

真係好有設局feel

熱狗 自己都入啦

幼稚救唔到香港
妄想衝不破樊籠

玩膠至死

邊個留任邊個就係極權嘅走狗

熱狗已經永遠bad list
唔當民主陣營

抗爭係雙方力量大比拼
唔係道德、出身四面台
自己放棄權力
也放棄自己的影響力

個局自從97以黎一直都擺係度
而家就係要泛民面對現實
全世界都睇撚實你

出年叫人大投比佢哋啦

係 屌佢哋老母 被人委任做一年狗定係想以後堂堂正正入議會

抗爭幾時要你自願承認你既權力係來自對方
你接受委任，就係代表你臣屬效忠對方
代表對方可以隨時收回你既權力

接受委任一年，以後都唔撚使旨意當選

你想名存實亡
or
名忘亡實存
鬥黃拉

泛民唔該睇吓出面嘅民意，大部分人都要你哋退出議會。唔該唔好話民意要你哋守住

名亡實亡呀
民選個名冇左
民意授權冇左

仲有乜野？錢囉

裝修吓啲議員辦事處睇吓係唔係篤灰撚

贊成，不過松泰例外，佢可以留。

廢事同你拗
弱智

泛民唔總辭咪同熱狗一視同仁

將來如果呢班人失去背後民意授權
仲有面目自稱泛民代表香港人決定

唔可以怪人民有反應

屌你咩，松泰係唯一本土，1:69

推上去推上去推上去

冇錯，唔尊重民意同建制冇分別。

除咗松泰，其他裝修我冇意見

*本土自由派

人民幣

杯葛: 2 (朱凱廸 陳志全)
留任: 20

就算唔講民意授權 正當性

留任嘅唔會捐資源
唔會承諾點樣抗爭

唔駛睇
佢地接受人大委任留任
就係將自己代表既民意一筆勾消

如果佢地答到可以阻到邊條悪法嘅咪比佢哋留任囉

既然他們是選民投票出來的，這次是否留守也應該經得選民投票投票吧

松泰就唔同，佢可以保持民意之餘又接受人大委任，兩者冇衝突。係真正高人

關於臨立會：去留肝膽兩崑崙，不必苛責

係唔係驚自動辭職後唔可以參選先！喂民主派初選落選嘅都無得參選啦

即使如此
他們也不能自稱為民選議員

他們的議席已失去民意基礎
每人背後的票數都是零